(奧運)浪澄灣2房戶1015萬元易手

(奧運)浪澄灣2房戶1015萬元易手
14:37 2021/04/18

"......6座低層E室，實用面積547平方呎，建築面積728平方呎，採兩房間隔，外望園景及海景，議價後以1015萬元成交，折合實用呎價18556元......"

抵買過荃灣全城滙

呎價仲低過荃灣西